[多圖]東鐵線變態佬偷拍

Cls著到勁密實都畀人影,
香港啲變態佬同偷拍狂真係好恐怖
絲打們聖誕節著到咁靚記得小心啲
利申：唔係當事人, 我在場實追住佢老母屌

黑狗: 我
白狗: 偷拍狂老母

肥宅柒矮毒

用sony機？
張相咁紅既

呢d偷拍撚真係好撚煩
網上乜圖都有得J
係要搞到個個男人都變態咁

呢啲叫明拍唔係偷拍

佢唔拍 連登點有得睇

樓主好能索

真呀
要睇咸相上網大把啦, 上街影人做乜尻

妖
我都試過
仲要睥極都唔收手
想嘔

樓主做得好
死淫蟲食屎

所以個肥仔影左D乜？

唔係有依班巴打影 你有撚得睇

肺炎少年團（鬥雞)

你又見到樓主咩樣？

你都係偷拍

條肥仔影女就唔得
當事人影佢就ok?

Cls著到勁密實都畀人影,
香港啲變態佬同偷拍狂真係好恐怖

影完仲要上連登開POST放相

多圖？

我只係見有人偷影毒男

影仔？ 有咩問題？
唔影得咪唔好出街囉
你都影人啦
又無當時人張圖
你講乜都得架啦
個個依家都玩電話
你點知佢影你？
仲有 人哋影你無Po上黎 你影人就Po上黎
邊個仆街D？

港女真係以為自己有寶，有本事捉住個連登肥你理論再報驚啦，只係識放上網怨

擺明係毒男見有人偷影佢
佢先影返人轉頭啦

我試過
有條大約廿歲既女 係咁偷影我
靚仔都唔洗咁猖狂

樓主係咪條鳩太大
著到咁密都見到你巨龍個形 唔影唔得

我以為偷拍係指影人地私隱部位先叫偷拍，呢啲都叫偷拍咩

影你咪影你囉 有犯法咩？

又唔係影裙底/高炒對奶
咁樣正面影你理鳩得人?

男人都影 又真係幾變態嘅

之前有個Facebook專頁影啲𡃁仔西裝友啦
見到肥仔影相喺度屌到仆街
公平咩

相入面個肥佬:Cls著到勁密實都畀人影
香港啲變態婆同偷拍狂真係好恐怖

肥宅柒矮毒窮

你著成點先

我錯了, 唔記得blur左側邊嗰2個靚仔先貼上嚟

Support

啊婆都影？

兒登啲仇女撚真係智障

前面嗰個睇緊鹹相？

good point

樓主唔偷拍大家邊有得睇

屌你老母我無放你上黎你咁樣搞鳩我??

真係好變態，眼鏡大叔都好影

唔係當時人仲要轉貼，狗公？

你點知佢影?
我平時唔想條頸向下
都攞高部電話

原來係影瑜伽褲果個

張相你唔偷拍人咁點得返嚟?

係咪影瑜伽褲條肥矮毒柒廢窮臭

this one?

你係咪著瑜伽褲

其實好多中年人都係咁樣睇電話

不過你做咩偷拍人

Push

看圖作文？

樓豬幾靚女

咁似樣嘅

好撚似樣

咁似會員 「有落呀屌你老母」

你又知人地係偷拍？
我淨係知你偷拍

揾得番樓主ahhhh

其實我係地鐵遇過類似情況
如果事主唔鍾意開聲你係未偷拍我，咪即刻say個sry刪咗佢囉
其實我覺得都每個人有欣賞其他人嘅權力
而家肥仔唔係偷拍裙底，可以話係擺明影

如果影肥仔果個夠膽出聲，如果我係肥仔就串鳩佢“做乜撚野啫而家，你識佢咩，你識我咩，你知我乜撚野吖，我屌你老母吖，咁撚多事嘅你，厚多士，你又唔係洋蔥圈，咁撚多事做乜撚野吖，我而家好撚欣賞佢先影鳩佢啫，我就唔會刪架喇，唔滿意就報警，我大撚把時間同你玩”

可能佢影緊賊婆呢

連隔離條友都好似樣，又係東鐵線

其實香港冇肖像權 我明影你個樣有咩問題 又唔係影你裙底

真係好似

已為又有自爆po

你真係咁欣賞人 影之前就問吓人同唔同意先啦
基本禮貌同尊重 應該冇咩人會鍾意出吓街都俾人”欣賞”

承你貴言。等睇你俾人捉

臭閪港女出現了

樓主自認係狗

Agger

樓主放張圖打幾隻字 成班人就假設相中人偷拍
笑撚咗

吓。。依加連登仇男撚好似多啲喎

同一個人

Lm

又上返熱門

真係好似，係未又有延續

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統 （4）

貼埋過嚟，等啲絲打小心啲

個頭油撚到

你憑咩話人有開相機？

Cls 費時低頭姐 唔一定係影相

個窗倒影
擺明開緊相機

係同一條港男

係咪同一個黎

記得有個tg 群組好多呢啲變態偷拍

好似樣WO大佬

樓豬一陣又俾人cap圖

假設佢真係影緊啦吓

咁人地係明拍
因為至少你知道佢拍緊

而你先係偷拍
咁邊個變態？

最好隻手擺到咁奇怪
所以我出街用手機嗰時一定會用隻手指遮住個鏡頭
廢時煩

又見

9成係

diu劇情咁似試當真d片

似！
但電話唔同
可能肥毒都係鍾意偷拍

其實唔係乜都寫哂出黎先要做 個d係bare minimum
有d野叫家教、禮貌、同理心
讀書有讀過人禽之別喇掛
可能係大陸仔新移民唔曉依d 包容下

More

師兄好眼利

笑死

屌好撚似樣

成日見到d人見衫個袋幾靚
都會影低佢用Google以圖搜尋

好撚尷尬

你影人, 人影你, 點知邊個岩邊個唔岩?

我尷尬到完全唔敢睇篇文
望左幾眼,睇埋最後果行,媽呀

咪係， 咪搞我大佬！

三個邊個係樓主

樓豬話自己係狗
好波

我黎

我都諗緊自己有冇睇錯
偷怕似係後生靚仔，又一個棋靈王

你都on9
圖中位巴打都係為人民服務
佢開po如果冇圖既話咪又係俾連登仔屌

又幾似

吹佢唔脹， 明影 又唔係腳，裙底

我都諗到呢張圖

咁似隔離post自爆條肥毒

more

快撚啲立窺淫罪啦屌 拉曬班偷拍冚家剷

巴打

死毒撚肥系
浸柒味隔住個mon 都嗅到屌

影佢無戴口罩

互拍

係喎
個呀嬋無罩

halo 特賣有無買game

我屌睇錯post

我淨係知你影鳩人

唔似偷拍喎，隻手篤緊右上角

似你偷影佢多啲喎

左先啱

笑撚死，前面睇緊大波妹相，後面偷拍呀婆，有冇咁飢渴

係影個啊婆冇戴口罩

而家d女俾毒撚嚇得多

試過同女朋友自拍
對面條友問我係咪影緊佢

嚇得多到好似樓主咁亂屌人

巴打你解開左個疑團！！！

豬閪影靚仔放上網（無問題
毒撚影靚女放上網 （千夫所指

好啦
條友係柒左少少既

Zoom緊大

呢個po啲人 睇清楚啲先啦

偷拍死毒撚重大條道理你咁欣賞點解唔問左人先影？重影得靚d添，點解唔敢問你心知肚明啦。就係人地唔想比你影囉。

反擊姐 佢無啦啦唔影人
人地都唔會影番佢啦
平時偷拍咁撚爽
比佢感受下比人偷拍嘅滋味姐

btw 哩條油 好熟口面
唔知係咪同一個人
仲要果次部機 又係揸到勁似偷拍
所以有少許所象

我都知我碌落黎實會見到哩張圖

我都好似見過佢
特別的揸機方法

如果肥 但個人正氣
夠charm 都仲可能有女

佢已經肥毒柒
個樣又陰陰濕濕
仲要玩開偷拍
抵佢一世冇女

拍片tim Wo

連登仔

五十步笑百步

好似我為左條頸唔好太傷 所以都會好似佢咁揸機，不過見對面著短裙短褲時都會移過d 個角度，總之個鏡頭唔好對到佢，費時比人覺得我影緊佢。

但你睇番樓主幅相
佢視線同揸機嘅角度係唔似睇緊電話

我成手都想咁揸，但係都驚俾人話偷拍

我會慣性放隻手指放埋係鏡頭度， 無論部機點擺

痴撚線
我平時都咁揸機玩pokemon go
下次會唔會俾人偷影話我偷影㗎

我都有印象 因為我隔離坐左條熱褲女
點知見到對面條肥仔9成似相中人
部手機由打平變打直咁撚樣
之後我起身企去前面擋佢鏡頭算
原來條女訓左唔怪得咁明顯影佢都無反應

靚仔偷拍：好可愛
肥毒偷拍：公審

感謝烈士

但無拎月曆喎

會唔會係睇緊連登J圖，費事比側邊啲人睇到先咁

諗番起都9成似哩條油
上次瑜珈褲 已經覺得條油好熟口面
絲打應該冇屈錯佢

屌 同一個人嚟㗎

你都偷影人啦臭雞
樓主仲搭黨鐵 唔係藍就係港豬

你無啦啦打我❌
但我自衛還手將你制服✅

我試過同女朋友食野影牆上面既招紙

之後食完出門口走

有個侍應走出來話有個食客投訴我問我做咩影佢

心諗做乜鳩
個港女覺得我影佢做咩唔直接出聲問我
啲港女真係覺得自己好多人影佢

變態肥宅毒

你咩機影
好高清

摩擦力

㩒錯負皮sorry

我都試過比人影
我個樣生得毒姐 都唔使影我黎笑呀

又俾死港女屈⋯⋯肥毒是原罪

佢影咗啲乜先得架? 又係唔放最重要嘅圖, 攝影師重來都唔係重點. model先係

樓主男人嚟......
係咪見人肥矮柒毒屈鳩人咋

肥矮柒毒 想嘔

我在此建議以後係地鐵要打機既巴打麻煩用手遮一遮鏡頭 唔係無啦啦會變主角比人上網審
平時係地鐵睇小說都會用隻食指擋鏡頭

btw部機拿到咁高 老花呀

我用咁多年手機用到頸痛
最近都係拎到咁高，會唔會又俾樓主依d痴線佬以為我偷拍公審我

又毒又蠢

一睇就知係毒撚

港女只許自己偷拍 不許毒男J相。

其實依D係咪叫明拍

好l核突

所以而家毒L 出街最好唔好望任何嘢, 雙手確保貼實自己, 手機鏡頭封起佢, 費時誤會

之前有幾次比人屈未過幾次, 果然樣衰有罪

好撚醜

淨係見到樓主偷拍

餅印一樣

有無諗過點解會被誤會

點知道一定係偷拍 上面反光圖睇落唔似
我有時條頸攰都會咁樣攞啦

利申肥過落車呀屌你老母

如果你外表好睇就唔會

留意到好多偷拍 好似new3lunch果啲都係肥柒毒成世未掂過女人影低

看圖作文

啱，我嗰陣喺同一個車卡，雖然我唔認得你哋邊個打邊個，但計返個角度之後，我好肯定係樓主條仆街偷影人先！

屌你老母閪

見到呢d肥毒真係要彈開幾米

死啦真係幾似下

可能唔係偷拍 佢影低你偷拍人